## Acerca de Tarifador:

La base de datos se encuentra dentro de la carpeta database, solo importela a su servidor
si necesita realizar modificaciones ejecute npm install y luego npn run dev.

## Cambiar la configuracion par ael envio de correos en el archivo .env
